［突發］Calvin Sun 轉會現代？

之前見dick hui同cs係ig咁多互動 以為dick hui想走人
點知掉翻轉

合作姐 又無話加盟

佢間野咁大唔會走啦
似合作，租班房個m

屌 古代啱啱先走個pchan 梗係要喺英文科落重藥
今單嘢cs應該賺唔少

燈塔

咩事

Dick hui p 圖定點？
瘦左咁多

kris lau 都係冇得做現代首席

但calvin sun同六月娘咁咪反面